Cropkroach 收入《牛津英語詞典》

被視為世界上最權威的英語詞典、由英國牛津大學出版社出社的《牛津英語詞典》（Oxford English Dictionary），在本月公佈的2020年第一季網上版新增字彙當中，其中一個與香港時事息息相關：Cropkroach。喻意生命力強、手法污糟邋遢。以後在街，我們就可以堂堂正正叫牠：「Fuck u mother smiley pussy! Cropkroach!」

英國手足好波

前日曱甴做乜叫手足做曱甴？有鬼？

差狗=曱甴

原來咁高認受性

有冇豉油？

source? google唔見

淨係見到連登
樓主連cop都唔識串

見到pk